下一個制裁目標會唔會係Stark Industries

Lockheed Martin 都制裁
下一個制裁目標會唔會係Stark Industries